[
    {
        "randomId": 773
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyuma y'inzu zirabyina inkora",
            "option_1": "Igi ry'inkoko",
            "option_2": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_3": "Isake",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Agashyo mu nyama",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zirabunombanomba zirabukatakata inyambo za Mukeshimana",
            "option_1": "Imyashi",
            "option_2": "Akabwana mu gatabire",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Mihigo",
            "correct_answer": "Akabwana mu gatabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ca bugufi turase Bigungira",
            "option_1": "Umugunguzi",
            "option_2": "Umwishywa ku rutare",
            "option_3": "Amahinda y'inkuba",
            "option_4": "Inkombe n'uruzi",
            "correct_answer": "Umugunguzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukara irajegeza umudende",
            "option_1": "Urushishi ku igufa",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Urushishi ku igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mugarika ayera ni Sebatongo",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira umwana akabyara umugenda",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Umwisheshe",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zirakutse zisiga mweru inyuma",
            "option_1": "Umwumano w'ishashi",
            "option_2": "Isinde",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Isinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dupfyunye tudupfyunyike bene urugo bataraza",
            "option_1": "Umuhanda",
            "option_2": "Ikinyankari",
            "option_3": "Igikobwa kibi",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Udukongorwa tw'imisigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imisozi yarahiye isiga inkuba n'imiheto",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Ikibyindi",
            "option_4": "Igitare",
            "correct_answer": "Igitare"
        }
    }
]